有無巴絲自秋冬以黎都無屙過正常屎

自從今年夏天完左，大部分屙既屎都係偏爛，顏色偏黑或者偏黃，有無巴絲都係咁？ 洗唔洗睇醫生

你真係好撚on9

嘩好撚好笑呀屌你老味

成日覺得自己要睇醫生。但為左屙屎唔靚去睇醫生又好似好on9